中學畢業之後個人越黎越Hea...

有冇人好似我咁，中意走堂就走堂，功課又懶得交，平時過慣左吃喝玩樂既生活，而家已經冇動力返工

呢種先係生活

而家落街行下